\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}


\begin{document}
\begin{description}
  \item[Referend] Eivind Jahren
  \item[Ordstyrer] Snorre Davøen
\end{description}

\begin{itemize}
  \item Eivind Jahren
  \item Jon Fredrik Asphaug
  \item Jon Edward Armstrong
  \item Endre Oma
  \item Janette Samuelsen
  \item  Ruben Emil Oen
  \item Haakon Magnus Bork
  \item Thunemedia
  \item Michal Hitsøy Henriksen
  \item Nils
  \item Sindre Njøsen
  \item Bjarte Johansen
\end{itemize}


\section*{Styreleder orienterer}

Ting gjort:
    \begin{itemize}
      \item Kode Kata
      \item Nodecopter demo
      \item Pils og Programmering
      \item Skyport Hackathon
      \item Open Data Hackathon
      \item Game Jam
      \item Lightning Talk
      \item Battleship Artemis
      \item Stand på studentsenteret
    \end{itemize}

\section*{Regnskap}

0 penger ut, 0 penger in, Torstein har doneret domenet kompiler.no .

\section*{Forslag}

Ingen.

\section*{Medlemskontigent}

Trenger 50kr medlemskontigent for visse støtte. Forslag om kjøpe t-skjorte for
avgift. Forslag til avvgift en del av ingangskostnad for arrangement.  Vedtatt
50kr medlemsavgift, enstemmig.  Må ha medlemsregister med navn, fødselsdato og
adresse.  Ekstraordinært møte for å forandre vedtektene for å nevne funksjonen
av kontigenten.

\subsection*{Pilspause}

\section*{Budsjett}

\begin{itemize}
  \item Diskutert medlemskap i kulturstyret, tvil rundt mulighet til å tilfredstille
    kravene til en studentorganisasjon.
\end{itemize}

Forslag til Budsjett

In

10000 Bergen kommune
10000 Hyperion
10000 Bedriftstilskudd
1250   Medlemsavift

Ut

30000 Aktiviteter
1250kr Drift


Forslag enstemmig vedtatt.

\section*{Valg av styret}

\subsection*{styreleder}
Nils eneste nominert til styreleder. Valgt ved aklamasjon.

\subsection*{styremedlem valg}

Kandidater:
\begin{itemize}
  \item Bjarte
  \item Snorre
  \item Torstein
  \item John
  \item Sindre
  \item Nils
\end{itemize}

\begin{itemize}
  \item Forslag om personlig apell for alle kandidater. 9 for, 3 mot.
  \item Forslag til 3 medlemmer styret.(trukket)
  \item Forslag til å stemme Nils inn i styret.(trukket)
  \item Forslag til stemme alle i styret(trukket).
\end{itemize}

Alle instemmt via aklamasjon.

\section*{Annet}

Forslag av Haakon til å fikse implisitt avhengighet av
nødvendighet av valg til styre. Og at styreleder skal være
medlem av styre.

Forslag fremmet om innkjøp av Fez. Forslag fremmet om å ta opp
forslag om fez for styret (12 for, 1 imot, 1 blank).

\end{document}
